# simply_password_manager

Менеджер паролей. Интерфейс коммандной строки. Хранит пароли в связке с именем и датой создания. На диск базу можно записать коммандой "wq". В результате будет создан текстовый файл в текущей директории. Шифруются только сами пароли. Имя записи и дата - хранит без кодирования. Шифр - простейший - подстановками. Таблица для подстановки генрируется индивидуально для каждого пароля на основе общего ключа, который вводится при старте программы и той самой временной метки, которая хранится в базе. Длина таблицы подстаноки равна длине пароля. 
Программа очень простая - если что - добавляем сами новый функционал.